英國Group瘋傳最新中共大外宣影片, 仲有埋英語旁白

睇完條片好撚嬲!
成段片倒果為因, 仲要有好多外國左膠睇完之後信左
香港人可以點拆?

中共打國際線咁大件事無人講?

好嬲好嬲可以點?

推

呢個咪啲狗俾人打嘅原因囉

BLM咪又係咁
外國左膠有冇屌？

個tone好中共文宣味其實主要定位可能係嗰啲已移民中產藍絲，老豆間唔中都會send俾我

有時覺得大陸咁多錢好心就收買吓啲外國高質kol帶風向啦不過有咁醒香港點會搞成咁⋯

正路鬼佬睇完bbc/ 大路social media/ twitter 都唔會信，信嗰啲可能係鄉下佬多

有冇D有英文嘅警暴片整合我可以send返比朋友? 好多都比人report到無咗

每個香港人都是一個見證，好好的活下去，將自己親身的經歷，口耳相傳，紙墨留傳。

真相敵得過時間的洗禮

Push

好多係入左佢地條線嘅成員嚟，冇外國人做鬼，佢地邊玩倒咁深入

呢條片好似youtube見過

人地有錢有人做大外宣, 點解我地無呢類高汁剪接片?

唔po link啦

繼續嬲，唔好熄左道火，唔好比佢停

都過左一年半仲玩呢味野

根性全球人類都定哂位架啦

1類就藍屍思維 你點都係搞事

另1類就一定係抗爭者生態

出呢d邊唔會令到人去另一邊

與其相信最佳剪接，何不聆聽我們每位香港人？

這就是我們這一代香港人生存的價值

呢兩年已經改變左自己的人生觀，我卑微的活著只為留下其中一段真實的聲音

係外國人眼中剪幾多條片都唔夠一條救護車紅海"好睇"

唉, 我諗起一句...
"晝面唔靚呀"

冇錯，千言萬語不及一個靚畫面，要對鬼佬有信心

鬼佬心諗 riot? Riot gaming 都暴力過你啦

佢哋好撚雙重標準㗎 自己燒舖搶野就good job eat the rich 我哋打爛幾塊玻璃就that's too much, I don't support violence

咩group黎先

你朋友係abc 定鬼佬？